點解有啲女人俾錢都搞咁耐

屌都行到埋cashier 啦 仲諗呢諗路
番屋企棟高床板諗清楚先落黎俾錢啦好冇
連同行個鬼佬都屌佢浪費時間
屌 企左係佢後面10分鐘喇
主子等緊我開飯呀

死八婆係咪玩野呀 唔夠錢送貨走去揀多兩件啦
仲企係到阻住哂

?